Er waren niet alleen maar nee grammaticale fouten, maar als een samenstelling zou het a niet in de schoot zijn gelegd heer; de taal, hoewel duidelijk, was sterk en onaangetast, en de sentimenten bracht het ten zeerste naar de eer van de schrijver.
